加ram問題

本身用緊XPG D60 3200 8gbx2
如果加返同牌子但16gb嘅3200x2 有冇問題？

Adata

ok，咁我賣走而加呢兩條

好大機會變Nodata